連登有冇人做𨋢

以前係M字頭做六年幾，得萬五 ，依家做電燈仔，日薪八百五。𨋢工程已經係夕陽行業，冇人入行又低人工

其實𨋢佬一日要檢查幾多部？
仲有 大部分permit 係唔係求其簽？
簽完去食下午茶

冇規定幾多部，但通常八部起
行車證係EMSD簽，有班專做年檢既人同EMSD一齊試機。如果做完咪下午茶囉

做𨋢可以轉咩行業做